其實美國支持港獨唔係冇可能既

美國以PLAN A~ PLAN N方法都冇辦法令香港有雙普選
咪可能係冇辦法之下支持你地港獨囉屌

你話送香港比佢可能仲有數講
香港變其中一個州

台獨都未有可能
你講港獨

訓醒未？

其實就好似中學大學志願咁
美國既第一志願係真.雙普選
第二志願係真.一國二制
第三志願先係港獨
唔撚會想香港變成一國1.5制或者一國一制

頭2個志願都食撚晒屎咁款囉
咪無可奈何支持港獨囉屌